男仔會唔會鍾意Titus既錶

見最近特價 最平$1000有找
想買隻比男朋友做生日禮物點睇

千萬不要

this

認真垃圾黎
特價都唔好

我都唔係好識錶
但係見佢有d深藍色錶面黑皮帶個款好似好靚咁

有咩推薦

Orient sun and moon 男裝

IWC啦

補圖

比多少少資料 男朋友都係廿中 啱啱出離做野 唔太追牌子野(主要原因係窮啊)

你鐘意定佢鍾意

垃圾嚟...
推Orient symphony 3

好似幾靚

那有錢你老母

我

水貨最平可以13xx

唔識買你買apple watch好過

Grand Seiko

呢隻靚 入門level very good

我覺得幾舊水無所謂啦，不過你可以上Carousell 睇，有d時間廊sales 放上去賣，可能再平1-200蚊，都係入時間廊交收

對錶無研究唔追牌子嘅話
平價嘢個樣靚靚地 粗用ok

想當年我第一隻錶就係鐵閘時
用起上黎就屌鬼，機械錶有偏差好合理，佢可以幾日慢一粒鐘on99
上足鍊都可以無啦啦停轉，後尾話係機芯設計既限制黎

想男友用得開心就咪買佢，睇得唔打得，一陣一肚氣仲大獲，買apple watch la 實冇死

利申：2016年買

手錶呢啲嘢
不如帶埋佢一齊揀返隻啦

好易壞

我老母早兩年買左隻石瑛錶，新買返黎冇幾日就壞左，拎返原廠整完返黎冇戴過又壞多鑊
因為之前都整撚左幾個月又催又盛先拎得返，之後拎去街舖整話成個機芯壞嘅成舊換撚左
呢個牌子真係

唔敢買了
無諗過錶都可以咁

唔識錶又唔想失禮 都可以試下DW 樣唔評論 不過正常男仔收到起碼唔會用到發老皮
佢係運動型可以買G shock 一人一隻情侶款
再唔係精工黑色都睇得 正常表現

再有錢啲要問其他巴打

christopher ward
又平又靚又唔會俾人笑

DW 女人先戴 咪玩

G-shock仲好啦

要隻精左 都唔會要鐵達時

AW se

天梳啦

係咩其實我都唔識 鳩up

我寧願你買隻G-shock好過

Titus 呢啲垃圾都叫錶

精工啦冇budget 就

除咗apple watch
錶真係唔好買cheap野

千萬不要 真的，除非你地係初中仔
1千budget唔好送錶，幾千budget可選浪琴 精工 呢啲

講真 一係Apple watch 一係勞士力 但其他一律唔戴好過戴

AP PP 卡地亞 VC呢？

有啲機械平錶嗰時間會越行越慢
唔識不如apple watch啦

DW完全係垃撚圾

起碼都oris啦

男人帶乜錶真係好影響觀感

依家除咗Apple ，其他錶都唔會帶，因為電話可以睇時間

想問冇咁易壞的機芯，Orient 係好選擇，sun and moon, bambino, 潛水款既kamasu 等等，水貨再平一大截

apple watch 啦

我得兩隻錶
一隻勞 .... 買返黎帶個幾次就入左盒轉左幾年，遲下諗住賣左去算數
一隻apple watch, 日日帶

要平又想有小小款又唔易撞

Orient 係最好選擇

對錶無研究的人仲需要戴錶咩

勞力士啦

純睇外型襯衫用，大把人係咁，你估個個都watch geek 咩

男人鐘意Tits多過Titus

對錶無研究就唔駛戴錶 真係第一次聽

加多少少買隻撈啦

Titus其實有啲幾好用
好睇你咩budget

利申 戴左titus 5年

Dw 咪一撚樣
千鬆真係買orient 好過

咪晒錢買個飛機杯比佢都冇咁嬲

我鍾意Tits多D

差不多 case, 買過隻比老母，細個睇廣告以為係好嘢，中撚晒伏

不在乎天長地久, 只在乎曾經擁有

垃圾黎，精工都好過佢

錶一係唔買 一係買名錶（唔洗名到pp咁）

起碼都iwc omega tudor 真力時 panerai etc
萬零蚊起跳

如果真係唔買ed
apple watch or買隻精工
都好過攞千幾二千買隻鐵達時機械錶

p.s我都有隻鐵達時，不過400蚊 當玩下

買隻g shock 幾舊水得啦

咁啲一千幾百，一年生產幾億隻，賣俾邊個？

千期唔好

小朋友
唔係二十幾歲出黎做嘢既人

你買 Titus 不如買隻Seiko 5 仲好啦

APPLE WATCH好過啦

一年過十億生產原來係做兒童巿場
師兄你唔好咁啦

千幾蚊買男裝錶都係算啦好嗎？
買俾佢都唔會開心

好地地食餐飯咪算

Apple Watch 啦
錶從來都唔係攞嚟睇

連登標準人人一隻RM喎

錶呢家野如果男方有睇開既
你買左隻佢唔啱既
佢真係戴又唔係唔帶又唔係

平錶一係apple watch一係garmin一係G-Shock/Seiko
鐵達時

我既觀點姐

用家角度黎講
買千零兩千蚊既錶 根本係曬錢

同埋樓主仲要係鐵達時依d 2年就打柴既牌子wo

大哥，好多人一個月搵唔過一千蚊
唔係度度都香港咁富裕

就算係香港，都有班人係搵最低工資，交完租仲要食

你愛錶我respect，但唔係話買隻幾百一千就係垃圾既，志在有隻錶戴下啫

利申 唔戴錶

太多人戴,因住撞款

咪掉左佢買過隻，波鞋炒款幾千蚊咪又係兩年打柴，我銀包七八千都係兩年一換

家下買傳家之寶咩

同有唔有錢都無咩關係，人人鍾意既野唔同，有人真係純粹貪個樣型格好襯衫就ok, 你俾隻朗格百年歷moonphase 俾佢佢反而覺得樣衰老套。

只要起個budget 度買到值果個價既features 就係好錶，除非係買俾專門儲錶既人，否則根本唔使踩低某d 價位既錶，咁做只會顯出自己無知低層次

加少少買tudor

萬年曆* 諗埋左Breitling

無錢就唔好買
如果唔係會當垃圾

一係智能手錶 apple watch
平平地都seiko citizen

Agger
你個名對待呢個帖就岩

Time x

一係 Apple Watch SE
一係 Rolex / IWC

中間個啲一律不屌
戴出嚟俾人笑

我買過三隻，唔追牌子我覺得無所謂

真，搵二萬戴隻66出黎，真嘢都變流四

咩身家就戴咩錶其實好閒，尤其唔係愛錶純粹戴下就再平都無問題，準時就ok，我三十蚊膠錶寫住DK都戴過返工，又唔見有人笑我？

癡撚線公司整幾個月番黎都係壞，仲要唔係貴野千零蚊，街舖換機芯都係兩三百

咪玩啦買DW比男仔

你係誠哥，戴citizen 都係型棍，你係柒既，戴隻ap 都係柒

tudor就得

手錶呢啲貼身野，自己揀會好好多
一陣送隻唔鐘意嘅又要佢日日戴
盞大家唔唔開心

gshock好過啦

男仔鐘意 tities多D

要買就買rolex

制服錶

自從applewatch 出左之後
啲平錶全部收晒皮啦

盧公子用成本價買勞

愈行愈慢 要好好照顧佢幫佢睇住時間

Apple Watch

citizens la

加多少少上daytona

想買呢隻

titus 我個隻都用左5年...一出黎做野就買..個時同EX 一人一隻..一金一銀咁帶 個時買600左右

你送咩比佢, 個男仔鐘意你 咩都會鐘意架啦 自己budget內就得
唔洗話買rolex , apple watch,

Casio咪算撚算囉，一世都唔壞

加多少少上PP

買隻apple watch好過

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是三千元，千萬不要說「請推薦我三千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。

你該做的是公開表示「三千塊以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦三千元以下的高CP值優質耳機

買精工開心好多

銀鋼殼G-shock

你買隻swatch膠錶都好過titus

同扭蛋機$20扭出嚟果啲冇分別

Btw

一個月前都買左人生第一隻錶 就係鐵達時Quartz 都係買款為主 買完就喺到底其他款

睇緊hamilton jazzmaster open heart auto
orient star modern skeleton

齋睇買唔起：omega speedy tuesday/speedmaster

你買casio 好過.

2～3000樓下
實用型：平平地可以買精工/Citizen
Fashion型：Emporio Armani

Titus唔值...款又唔得，個名又唔得

Symphony 正
有隻舊版，可惜舊 版冇 sapphire glass

BTW唔一定要Open Back嘅話Bambino都唔差
Vintage feel 少少

加多少少上PP啦

同佢去揀啦屌
之前ex on9 9買隻agnes b比我，屌
不知所謂重要扮開心

鬼唔知咩 佢隻小王子好好j

可以上 Eoniq睇下，港產手工錶，最近上左鏗鏘集訪問

bambino 密底好過

好幾年前既post黎
btw 你又知我無本事用到錶舖原價買？

買日本工藝錶啦

公廁DW算啦

業餘

其實我個回覆到都有講 平錶 買apple watch /seiko 係無問題

大佬 你攞千幾蚊or above 買隻鐵達時
無錢更加唔應該買

點解其他牌子就係問題

Apple Watch啦，咩年

實用性

其他牌子睇唔到時間定會爆炸？

夠DW多人戴咩

曬錢

定你唔追牌子野

pp rolex唔嘥錢？戴左可以變身定點？
醫癌症？
定係可以有超能力？

咪一樣係睇時間

你呢個budget 真係買隻orient 好過啦
日本野，大牌子，穩定，斯文

真理

正如女士都唔會用百佳膠袋返工一樣
一樣裝到嘢架

帶一隻依類型既錶 就好似
用千零蚊買個畫滿曬畫 好似好靚咁既百佳膠袋
幾靚都好 人地望多眼就知佢係一個膠袋
而且用幾下就穿

咁既然無錢買d 皮革既靚袋
咪實際d買個帆布袋裝嘢lo

點解一定要買個懶花俏既膠袋？

IWC

以為你話教地理嗰個
心諗原來依家教書嘅會出埋錶賣

想分手咪買

我戴三十蚊膠錶或者唔戴，我條𡃁戴十仔，咪日日落去買早餐俾我

出到去conference個個都係叫樣子生，眼尾都無望過我條𡃁。

你咪繼續拎住隻錶打飛機

手工好靚
係邊位業餘工藝師

一隻2000蚊既鐵達時
5年後 佢係一隻再行唔到整唔返既垃圾
可能到時垃圾要徵費 你仲要倒貼幾毫子

一隻20萬既pp
50年後 佢可以係你個孫隻手到繼續行緊
或者到時價值200萬

其實我都唔戴錶
因為懶得較時間
d錶只係係個盒收藏
我幾時攞過黎打飛機？

幾千蚊筆直真係得Apple watch / G shock / Seiko

冇人提tissot?

唔係打飛機又分價錢又分身份又咩垃唔垃圾？

收皮啦

啱啱出來做野，睇下咩工種啦。。。。
文職你咪睇公司文化囉，無理由你老闆揸toyota你揸波子拍佢隔離架
如果無咁office hierarchy 咪seiko, IWC
再唔係咪完全唔要牌子，整custom made寫你個名就最型啦

咪掉撚左佢，我萬幾蚊套老西唔洗話五年，年幾都掉啦，20萬pp咪又係消費品，我百二萬架mercedes前兩年都劏撚左，講增值笑撚死人咩

1000蚊有找

買隻精工仲好

G shock

我提及既牌子 我十居其九都無
提下價錢 免得樓主google又唔得？

我幾時分咩身份 定你指「小朋友」個到？

幾年後一隻titus 會變成垃圾 我只係陳述事實

似你打飛機多d wo 有下屬戴sub仔幫你買早餐吖嘛

你幾十歲人鍾意戴30蚊膠錶係你既事
你大撚把錢既話 話撚知你畫落去都無人理

事實上 一個出黎社會做緊嘢20幾歲既男士 根本唔會鍾意日日戴一隻鐵達時 更唔好講話30蚊膠錶

你睇下你 三句唔埋 開始show身家 打飛機

你問係咪曬錢啊嘛
我用例子回覆你問題咋

你問完唔比人答你
咁你無撚問啦 on9

我覺得冇咩所謂可能我冇追開錶

假設你男朋友現時嘅職位只係entry level
一來根本冇人會理你戴咩錶
二來就算真係有人望都唔代表會影響印象
最多只會覺得你男朋友踏實

又假設你男朋友係高層
國際大企業又成日要見客
只要你唔係衰到戴卡通錶
人地都只會覺得你係節儉唔係冇taste
你睇成哥就知

除非你男朋友係做倫敦金/股票經紀之類
要靠隻錶去"呃"人嘅
咁你就最好唔好送隻咁cheap 嘅錶

利申：戴Titus 4xx 蚊自我感覺良好

冇錢唔好買錶啦
佢唔鍾意唔戴你又唔開心

買隻gshock仲好

我諗你買佢初初戴上手都會覺得開心既
但係過咗一排
佢應該唔敢係同事面前申隻手出嚟望時間

Tissot係好嘢...

但係千幾蚊 Budget 難少少喎
三千幾開始有啲選擇

你俾個tits佢可能仲好過titus

用緊titus 機械表, 2012 年買仲用緊, 睇落好新
當年窮又想買機械表, 所以買左
其實隻表間唔中都出事, 上完鍊轉頭又停, 要再上, 但見仲用得, 所以都無買隻貴野
但其實成日心思思

留名學嘢

唔熟表既 以為勞先係no 1, 佢地仲會問你隻ap pp 1 萬買唔買到

個人覺得tissot d 款太悶

淨係識勞同埋Apple Watch不如唔好帶錶 費事出到嚟俾人笑啦

你係林作？

唔洗林作先買得起呀嘛
仲有佢啲西裝貴我唔止一倍

casio

垃圾！你買隻G-s hort 冇咁嬲

1萬歐元都唔撚得la

1000$butg

No offence 但見你口吻幾似佢

show你老味咩，連登邊撚個識我？打俾邊個睇？
點醒你咋買隻錶要保值，你唔笑狗都吠
要保值增值就投資投機而唔係走去買消費品

邊度有咁平

咁分手啦

我唔戴錶/膠錶，返工唔揸車，黨鐵會拎拎回贈，日撚日茶記，邊忽似佢

識貨 我都諗住買

如果佢用iphone就Apple watch算啦

見佢個seastar系列幾靚仔

其實有機械係咪一定買機械，唔好買石英

咁你又屈我打飛機？
連登邊撚個識我？

我無話過我買黎保值

我重申 我係答緊你關於曬錢個問題
係你問我 點解買pp rolex 唔係曬錢ok？

到時價值200萬

乜鳩黎？

你帶膠錶
手下戴sub仔買早餐比你食
行出行入 叫你樣子生啊嘛

120萬benz 湯鳩左啊嘛（最好湯個陣仲值萬2蚊啦）

萬幾蚊套西裝 著年零就掉啊嘛

無打飛機無show 身家
我先係搭飛機

我無話過我買黎保值

我重申 我係答緊你關於曬錢個問題
係你問我 點解買pp rolex 唔係曬錢ok？

你係咪閱讀障礙

我姓乜？
你講得出我乜都得

好撚失禮

TITUS=垃圾中國貼牌錶

好似係

得啦 網絡世界

打飛機不留名 算打麼？
不留名不能算打 連登仔的事 能算打飛機嗎？

本身係瑞士錶

跟住賣左比時間廊

多少少買junghans啦

屌你老母樓上咁撚樣都有得嘈交

放心買啦，買完翻嚟佢一定唔會帶

認真用CASIO 既基本款 / G-SHOCK都唔會用鐵達時呢隻垃圾

x2
我第一隻都係鐵閘時
一星期就快成15分鐘
平均一日就誤差2分鐘
冇帶一日就會停
利申：2019年買

我得balls

咁遲先見到個post
希望樓主見到

係有誠意既就去日本搵啲業餘工藝師
睇下佢地肯唔肯幫你整隻獨一無二
包你男朋友可以曬命

睇自己既經濟能力既姐
有人幾百蚊買隻G shock/鐵達時做運動/襯衫，有人十幾萬買隻錶都係用黎日常粗戴

唔係玩開錶既人睇岩個款又負擔到咪買洗乜諗咁多

Btw唔識錶既人一定唔會點保養啦，用左幾年仲保乜值？定你叫佢買完唔好戴？

剃⋯⋯

呢隻三千蚊貨仔靚到 CLS

又真係幾靚

唔好曬命啦清

我諗上面都好多人講左 不過都係要講 鐵達時狗也不屌

你……

btw，都欣賞樓主咁有心揀錶俾男朋友。

不如買apple watch啦，買3版$1200，大方又潮

鐵達時有咩問題
好過你買dw啦 唔覺好失禮

同鐵x時一樣 工業垃圾

大陸海鷗芯
dw石英都好過佢

試過內女仔見我唔帶錶. 送左隻二三千的錶我

一次都未帶過

titus咪係鐵達時囉

鐵達時用支那海鷗錶芯

有咩問題？
我番工仲帶緊gshock 膠錶,邊個得閒理你帶乜呀,番工呀,行show 咩
上邊班on9 仲話買就買rolex, 豐宅 sales 都買到,型係邊呀

屌唔識買唔好買.
送隻 Apple Watch 都無咁嬲

戴緊
2年幾 無穿無爛

識玩

Seiko 算啦大路野

seiko 平靚正

Tudor or tittis

Iwc已經係入門，上d就jaeger，你買果d垃圾不如去staycation 爆房扑野又好食餐貴野都好

Vostok, Casio, Seiko

相信係男人都唔會唔鐘意朗格

仲不如買隻g-shock

買呢隻啦 業餘工藝師出品

我都係, 果時買2K, 係時間廊買
買完第3日發覺越黎越慢已經即時去時間廊換
果時整錶個叔叔話你隻錶個機芯有問題我呆左

咁都得

自曝其短

錶鄉的故事

未見過，ok wo

誠哥都戴精工

東方 平平地又日本製

上年諗左好耐都係覺得好靚就入左手

IWC入門？？？？
Oris, Bell & Rose, Longines係咩？

識人賺到錢買咗隻 VC (好似係下面呢隻)
俾老竇見到

老竇：「叻仔! 祝你再努力啲, 下年買金撈」

佢當場吐血數升

買隻Rolex Oyster Perpetual仲好
男人必like

都有幾隻一千有找嘅錶，仲係鍾意，耐唔耐都戴下

點會呀

Jaeger 同 iwc target嘅人都唔一樣
無可比性

上一代啲廢老，尤其冇玩錶嘅
好多真係以為金撈先係最好
我都識幾個係咁

不過戴錶都係自己 J 同俾知音睇
其他人點睇 Who Cares

我2013戴到而家都好準喎，年零拎去抹一次油

其實可以加多少少錢諗諗Baume 可以訂造款又抵玩

之前買左隻reverso俾老母
老母聽完個價錢屌我做咩唔買勞

搵下啲黃店，旺角有間都幾好。

但如果買機械錶，就買貴少少無咁易壞，Titus好易壞。

AppleWatch

同普通精工有咩分別? 除咗價錢貴啲

女朋友送咩都鐘意，利申無女朋友

乞衣黎講not bad

唔鐘意

肛

幾錢

窮學生戴緊
So far未同人撞過款

Rado Captain Black

Sor

Rado Captain Cook

本身都諗住買呢隻
但係聽到同價嘅精工 SARB065 停產就買咗先
然後一路都未的起心肝買翻 Tissot

Orient bambino

錶仿樣野都係男既自己買啦

Seiko Alpinist

幾萬

樓主：3000以下嘅Titus 都係垃圾
連登仔：無錯

利申買過3000以上，同樣係垃圾

買件性感內衣著俾佢除，一定好過送錶

我幾時話你無本事原價買姐
知你有遺產買啦
講你問野on9 而家答野人on9

千幾蚊，你買個耳機都仲好過買垃圾

買隻手工錶咪算囉

Patek Philippe

買藍面就IWC小王子
我收到一定好開心

一係加多少少買呢隻：

品質好差，買東方錶啦

平平地買隻Mark 18

寧願你買精工

呢d垃圾大陸錶認真唔好買

笑撚死
起我幾年前既post黎講

我答佢嘢有幾撚on9？

乜都好，唔好鐵達時
我幾年前見佢2500兩隻買咗兩隻
自此惡夢開始
一隻就唔撚準，一個月要教一次
另一隻有計時功能，屌佢老母個計時針係壞嘅，唔識歸0
咁有保養我拎去整啦
第一隻同我講有誤差係正常，我屌佢老母，我同佢講衰撚過我個仔隻膠錶喎，佢話正常，然後唔整
第二隻整咗三次都整唔好，我放棄

千奇唔好買

笑咗 咁都有得嘈
一人少句啦 大家都richhh過我 唔洗爭

留名等睇連登仔話千祈唔好買/加多幾多錢就買到XXXX牌子

石英錶定機械錶先？
二千蚊兩隻機械錶一日誤差半分鐘好正常，衰撚過你個仔隻膠錶都好正常，因為你個仔隻錶係石英錶

我諗起黃貫中單新聞，買幾十萬錶走去屌人有誤差
想無誤差就買返幾百蚊石英錶啦

唔買啦 聽完咁多位巴打意見都睇緊orient錶

上面已經好多

其實唔撚洗聽咁多，三幾千蚊隻錶睇樣靚就得喇，入邊都係咁上下
咩加五萬買rolex嗰啲就直情屌佢地老母就ok，九唔撚搭八

seiko

精工都係三幾千有啦，點都好過鐵達時下話

唔識錶走去買錶已經係錯誤。

跟著唔做research淨係睇外表價錢揀生日禮物更加顯出你無心機。唔想送咪唔好送咯。

其實講真，Titus錶雖然只係得個樣，但宜家呢個年代又真係幾可需要睇錶。
利申，本身想買orient，但女朋友送咗隻Titus於是都一路戴到宜家，但每朝都重新set過時間。

三幾千有乜好唔好過，個個人審美唔同，欣宜都有人j，你理得幾多？

送錶俾仔只能買地通拿

右下隻五仔好靚
我三舊水買返黎再換皮錶帶
正

你咁講即係樓主唔洗出post問啦

可以試下 about vintage
平平哋又幾小眾又靚

其實係，覺得靚咪買，上黎連登仔啲鳩噏咩直上pp真係有參考價值咩

唔夠DW多=唔多？？？

屌 原來好多人都係咁
Btw 我都唔係好識錶 樓上啲巴打屌我Sw屌細力啲

佢唔識野姐

戴咗titus天長地久系列近十年

其實送嘢俾人都要睇對方品味，你依個case送咩lafite大H皮帶依類仲慳錢，佢又會更加鐘意

真係垃圾來。
戴錶講級數，呢個牌子戴上手會冇面。

咁你喺呢個post度做乜，樓主問人意見，我又搞帳表達下自己意見
你咁唔鍾意咪唔好睇囉

大佬，我同你討論下又唔得
你話三幾千就精工，我話三幾千其實全部差唔多睇樣
唔想討論你不如去ig自己開post啦，上黎連登做乜

我想討論呀，但你又話樓主唔洗開post問又話冇參考價值 ，其實唔想討論個個係咪你呀？

平既精工/ G-Shock/ Apple Watch，唔好買D所謂文青錶，冇用

人地緊係講緊平錶做標準... 唔講唔係真係得你先識錶廠

大佬，我話樓主唔洗聽咁多都係我個人意見
我有無話你鳩噏呀？定係你自己覺得自己係鳩噏，屬於我話既“咁多”？
如果你覺得你自己係字字珠璣既，我咪唔係講緊你，你嘈乜撚啫

咁都可以嘈一餐 連登仔真係西利

Easy easy，你咁燥底冇用架喎🤷🏻‍♂️
點解你可以妄想左我咁多諗法出嚟，不如你洗個面冷靜下先再上連登啦，你咁樣真係不利討論架

Ap

妄咩想，得兩個options
a 你自認鳩噏，我話緊你
b 你唔覺得自己鳩噏，我唔係話緊你

定係有c呀？你指教下我

下下話人唔冷靜，你警犬黎？

其實我好似冇話過你話緊我🤔
Btw無啦啦講過串警犬唔知你做乜，睇得出你真係唔多冷靜😅

次次講親錶都嘈
一定要幾皮先準講

咁講啦，戴錶冇話分貴賤嘅

你戴千幾蚊嘅錶唔會笑你窮
但係你用千幾蚊買鐵達時就真係笑你蠢嘞

姐係冇乜人會笑誠哥戴 eco-drive
因為真係物有所值
但係佢戴 DW 嘅話你睇下有冇人笑鳩佢

仲以為係TISSOT

我又搞帳表達下自己意見
你咁唔鍾意咪唔好睇囉

大佬咁都唔係話緊我？你屈我唔鐘意喎，我不知幾撚鍾意。

方唔方便回應下？

屌真係同啲警犬一樣，不利於自己就扮盲

冷靜啲！！！！！洗唔洗噴埋pepper spray呀

我只係覆返上面巴打 唔係樓主

零願你買g shock膠錶

頭兩句認同，但誠哥戴乜錶都唔會有人笑佢

勞成日話冇貨，
做到個牌子愈來愈黑人憎。

16年個陣買都仲有95折

好啦，係我唔啱唔應該屈你，唔好意思🙏🏻😆
你鬧得我好啱，不過大家上網都係想輕鬆下啫，無搞到自己氣急敗壞咁有少少本末倒置，放鬆下啦你😅

咁都係因為誠哥首先唔會係一個用千幾蚊買 DW 嘅人嚟姐

裡面的技術同日本人追求完美的執著已經夠J
夏蟲不可語冰
單係logo已經grand過普通seiko好多啦
連支針都靚好多
但我覺得要有咁上下氣質先襯到gs
所以送比唔識野 唔太研究錶的人 買翻d更大路牌的好了

件事根本就好撚簡單，唔係講緊你都仲要係咁啫住我，都唔知你做乜撚嘢，仲要左屈右屈，到依家都仲係老屈我氣急敗壞，真係癲撚過狗

誠哥平時戴citizen
但係誠哥係亞洲最大PP收藏家

真係唔好意思呀，係我唔啱😅
搞到你而家咁嘅樣我都有少少覺得唔好意思🙏🏻

你去Pinkoi 慢慢揀點都好過titus

sekio算啦
sekio同casio我用咗over十年都行到

鐵達時仲係璃士品牌就ok嘅
而家比香港收購左好撚垃圾
變晒大陸貨

條友傻佬黎 由佢啦

你係撚樣黎添，照左鏡未呀？

本身見到 Timex 復刻咗隻手動 Marlin 好撚靚
但係屌佢老母中國芯不了

好女友不過唔識買野 就唔好亂買 窮嘛

我係巴黎 隻鐵達時係前度送......
真 好撚谷氣

係 仲要錶 一日望幾次 見到都把幾火 過兩三日就較 on99

最撚谷氣係 又唔可以扔撚左佢
又要日日較一次 睇撚完隻錶唔撚岩時間就好似比人玩鳩緊咁 把鳩幾火

仲會諗 屌 千幾銀買隻垃圾 食左去唔撚好

鐵達時係時間廊自家牌子
時間廊同眼鏡88同一集團
啲質素應該一樣咁差
仲要係藍

btw 樓主可以避就唔好買精工
精工撐警既

1K嘅錶真心唔好送啦 考慮送其他3C嘢好過
加多啲買air pod pro之類反而都仲好啲

Bambino gen2 v2 第一隻automatic
好中意佢羅馬數字

幾千蚊 拎去卜酒店再加食餐勁 好撚過
禮物整個錶包搞撚掂

Bambino v2 正嘢嚟

只係我當初買第一隻錶想要隻醒目少少
所以嫌佢太 Vintage 揀咗 Symphony 先

有機會之後再入翻隻 Bambino v2

兩隻都要入電
你話係咩錶
我都想有機械錶
師傅有懷疑過係電嘅問題，換完無好轉過

買精工五，新款無潛圈都係千鬆

佢個dome玻璃真好正

樓主冇錢都唔好買幾舊水既石英錶啦 又唔襟用又冇乜紀念價值 仲不如攞幾舊水帶佢出去食餐好嘅 或者送啲心思嘢算啦

Vostok 真心正，不過要成日較錶

我第二隻Seiko SARB065就係俾dome吸引咗
個 dome + guilloche + 藍色秒針 靚到
一有少少彩色燈打落去

一千蚊都係買個款姐,唔想GSHOCK果D,揀TIMEX好過

唔想送就唔會咁早揀啦師兄宜家咪上離做research囉 你係咪平時收到禮物都屌返人既撚屌啊

對上一隻係timex啦 但係個陣仲讀緊書
今次係想送好少少比佢返工戴下
唔知原來Titus係咁低級

三幾千都買到隻舊裝Omega 嘅

真心， 1-送Seiko, 最穩陣， 又唔使驚人哋唔知咩牌子- 建議入門 Seiko 5

2-Orient -Bambino

3- Casio (non gshock)- casio edifice 系列

4-Vostok(俄佬錶， 個樣夠撚曬特別， 但係唔準) Komandirskie同Amphibian 系列

***真心唔建議買Apple watch 如果係買畀鍾意票嘅人， 收到都幾大侮辱

咪玩啦鐵達時 賣廣告就叻 實際同垃圾支那錶冇分別
仲有上面講嘅DW $100唔洗嘅成本夠膽賣成千蚊 完全冇功藝可言
Seiko5 ($1000 樓下）Seiko ($5000樓下）
Orient ($500到$5000)都有 佢地都係自家機芯日本制造 QC售後都有保證
瑞士錶Tissot longines Oris Hamilton呢啲一萬樓下大把好選擇 基本ETA機芯 準確又易整
嫌貴寧願你買Swatch 幾百至千幾都有交易
唔係話貴錶先可以戴 幾千蚊budget已經可以有更多好嘅選擇 勸你有錢唔好亂買垃圾啦

精闢

精工撐警，可免則免

Btw錶佬們點睇zeppelin哩個德國牌子 我唔識野 淨係睇款

石英嚟講呢隻都好嘢嚟
但係成三千幾 超晒樓主 Budget 喎

利申：呢隻一直喺我 Shopping list 入面

有能力係咪應該買機械錶我真係唔識

宜家戴緊人人唾棄既鐵達時
貼link唔貼圖

massdrop 呢期有三款，千零蚊

幾千買到浪琴

Timex除左嘈少少, 其實算ok

笑撚死

送西鐵城或者精工錶啦

豬索啦

比我其實ok...本身冇錶, 條女送我冇ge野真係唔錯(包括樓

平平地好, 唔好整隻rolex黎

依個價錢我會揀gshock

鐘錶於男人如手袋如女人
當大家都出嚟做咗幾年野
條仔送千幾蚊nike袋俾你會開心咩

識欣賞勞力士等於唔識欣賞其他錶

依個仲垃圾，所有parts都係大陸存倉野咁濟，講得衰D，模費都唔駛出。掛個DIY牌頭，夠膽死收人幾千銀。佢同鐵達時比，我買鐵達時好過

其實都睇個人習慣
機械錶唔駛換電 有d有得睇埋裡面的零件郁都幾好丁
支秒針會郁得流暢d
不過一唔戴幾日就會停又要自己較

石英就係要換電，但擺耐咗都唔會停
如果你係日日戴死一隻錶，唔會有幾隻替換可能石英岩你

而且機械錶貴在其工藝同技術，所以名牌大多都用機械錶而非石英
以上講緊一般石英錶，唔包grand seiko的9F石英機芯

真 睇落好平d冇牌錶，深水埗廿蚊有隻個種

G shock啦
依家好多款出左鋼版，千零蚊有交易

我寧願要牌子喇 咁ge錶都幾千蚊 見樓上巴打們貼的型好多，我都走左去search下 仲要有牌子

起碼好過DIY錶掛？

留名

完全唔覺得一個中意錶既人會中意呢D垃圾搵笨GIMMICK野
戴電子錶同APPLE WATCH都好過呢D垃圾

自組錶又俾你當係垃圾得啦知你勁啦威啦

全post 最大笑點，好撚肯定呢位傻閪冇玩開錶

人地一隻RM 都差唔多半層樓